---
title: vscode 快捷键
date: 2018-03-05
tag: [tool]
categories: Linux
author: wmsj100
mail: wmsj100@hotmail.com
---

## 页面显示
- ctrl +k m  可以切换当前页面的语言
- ctrl + shift + p  可以查看系统的所有选择
- ctrl + p 切换文件
- ctrl + b  切换侧边栏
- ctrl + shift + e 侧边栏显示文件列表
- ctrl + shift + f 侧边栏显示全局搜索页面
- ctrl + shift + x  侧边栏显示扩展程序显示页面
- ctrl + shift + g 侧边栏显示git设置

## 页面操作
- ctrl + pageup 切换显示页面为页签的上一个/下一个
- ctrl + shift + pageup/pagedown 移动当前页面在标签页的位置，往前、后移动一个
- ctrl + w 关闭当前页面
